一齊殺曬全世界嘅蚊

尋晚訓覺俾隻蚊玩死
成晚都係耳邊飛黎飛去wewe聲
仲要係咁咬我塊臉
好啦咁我用張被包實曬自己啦
包左一陣好熱揭開左少少抖下氣
佢又即刻返返我耳仔搞9我
嬲呀

各位巴絲有咩方法趕走啲蚊
我都係想有覺好訓姐